{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153343?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 르페도라펜션(피크닉세트무료)"
    },
    "text": "石垣に囲まれた広い芝生とヤシの木の全景がきれいなペンションであるルフェドラです。 ペンションの前の広い芝生では、日常では感じられなかった余裕が感じられ、カップルはもちろん家族連れのお客様には言うまでもない良い空間です。 毎日を情熱的に1年のように生きていく愛らしいあなたが選んだ場所、ルフェドラを訪ねてきてください。 済州の美しい夜、特別な幸せをお届けすることをお約束します。 ペンションまでの道はナビゲーションでルフェドラペンションを検索してください。 人数追加は1人/ 1泊当たり20,000ウォンで、芝生マットのレンタルイベント期間は8月31日までで、利用時間は16時から20時までです。 特に今年からは7月から9月まで運営される屋外プールもあり、利用時間は09時から20時までです。 そして屋外バーベキューの利用案内は2人20,000ウォン、4人40,000ウォンでご利用いただけます。3チームのみ運営されており、事前予約が必須です。 ペンションの前には電気自動車の充電スタンドが2台用意されており、チェックイン時間は21時以前でお願いします。 ペンションでは個人の安全を最優先に考え、飲酒による安全事故は責任を負いません。 また、客室と建物内では禁煙が基本原則であり、備品破損や高声放歌行為に対しては損害賠償請求をすることができます。 また、屋外バーベキューの利用時に不便な状況や緊急の問題でない場合は、23時以降のオーナーへの接触はご遠慮ください。 また、宿泊客以外の外部の人は施設の利用が不可能です。 リアルタイム予約の場合、重複することがあり、予約が不可能な場合はできるだけ早く確認してご連絡いたします。 ご了承くださいますようお願い申し上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルフェドラはどんなペンションですか？",
            "answer": "ルフェドラは広い芝生とヤシの木に囲まれた美しいペンションです。"
        },
        {
            "question": "ルフェドラの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ルフェドラの周辺には美しい石垣や広大な芝生が広がっています。"
        },
        {
            "question": "ルフェドラの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルフェドラの利用時間は16時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ルフェドラでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ルフェドラでは屋外プールや屋外バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ルフェドラでの人数追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ルフェドラでの人数追加は1人/ 1泊当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルフェドラのチェックイン時間は何時までですか？",
            "answer": "ルフェドラのチェックイン時間は21時以前までです。"
        },
        {
            "question": "ルフェドラでの飲酒による安全事故の責任は誰にありますか？",
            "answer": "ルフェドラでは飲酒による安全事故についてはお客様自身に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ルフェドラでの禁煙のルールはありますか？",
            "answer": "ルフェドラでは客室と建物内での禁煙が基本原則です。"
        },
        {
            "question": "ルフェドラでの備品破損や高声放歌行為についての対応はどうなっていますか？",
            "answer": "ルフェドラでは備品破損や高声放歌行為に対しては損害賠償請求をすることができます。"
        },
        {
            "question": "ルフェドラでの屋外バーベキューの利用案内はありますか？",
            "answer": "ルフェドラでの屋外バーベキューの利用案内は2人20,000ウォン、4人40,000ウォンでご利用いただけます。3チームのみ運営されており、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "ルフェドラでの屋外バーベキュー利用時のオーナーへの接触時間はありますか？",
            "answer": "ルフェドラでの屋外バーベキュー利用時には、不便な状況や緊急の問題でない限り、23時以降のオーナーへの接触はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ルフェドラの施設利用は宿泊客以外も可能ですか？",
            "answer": "ルフェドラの施設利用は宿泊客以外には不可能です。"
        },
        {
            "question": "ルフェドラの予約に関して、何か留意事項はありますか？",
            "answer": "ルフェドラの予約はリアルタイムで行われますが、重複することがあり、予約が不可能な場合はできるだけ早く確認してご連絡いたします。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 605
    }
}